紅磡/土瓜灣邊間洗牙好？

好多牙石

隔住個mon都聞到陣臭味